大家覺得林鄭係未講真話？有片

自推

你今年幾歲

關事？

香港之母

推

佢要講既野早就講晒，今時今日仲有天真撚睇佢d記招只有籃屎、同埋幫手推政府9up片更多人睇到既連登鬼

不分化